警世 唔好唔記得其他大學

個個討論中大 相信好多人已經幫緊中大
大家唔好忘記其他U都好危險
D popo好大機會攻其他U
建議大家準備定物資 運左入其他U先
以備不時之需！
各U 老鬼 罷左工唔好坐係屋企了！
準備好物資就好行喇

十連推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

Push

推